好心酸啊

當年後生偷渡落香港
是為了生活可以好過
如今香港演變成這個樣
我年紀大又無能為力
真係好痛心好可悲好無奈
後生仔我同你講做人啊
可以冇錢冇事業冇朋友冇家庭
好似我咁成世人一事無成
但做人唔可以冇良心 記住啊

#老伯的自述

其實呢位伯伯講得好岩

link:

push